\documentclass[
	% -- opções da classe memoir --
	12pt,				% tamanho da fonte
	openright,			% capítulos começam em pág ímpar (insere página vazia caso preciso)
	oneside,			% para impressão em verso e anverso. Oposto a oneside
	a4paper,			% tamanho do papel. 
	% -- opções da classe abntex2 --
	%chapter=TITLE,		% títulos de capítulos convertidos em letras maiúsculas
	%section=TITLE,		% títulos de seções convertidos em letras maiúsculas
	%subsection=TITLE,	% títulos de subseções convertidos em letras maiúsculas
	%subsubsection=TITLE,% títulos de subsubseções convertidos em letras maiúsculas
	% -- opções do pacote babel --
	english,			% idioma adicional para hifenização
	%french,				% idioma adicional para hifenização
	%spanish,			% idioma adicional para hifenização
	brazil				% o último idioma é o principal do documento
	]{facom-ufu-abntex2}


% --- 
% CONFIGURAÇÕES DE PACOTES
% --- 
% ---
% Pacotes adicionais 
% ---
\usepackage{amsmath}
\usepackage{icomma}
\usepackage[portuguese,ruled]{algorithm2e}
\usepackage[brazil]{babel}
\usepackage[section]{placeins}
\usepackage[export]{adjustbox}
\usepackage{float}
\usepackage{booktabs}
% ---